法證先鋒IV 5

躝啦屌你老母
賤過食屎狗
畀人屌到爛仲出嚟

你老母比狗屌呀on9仔

唔好意思，我未開劇追想問下法5仲有冇linkage關於小丑case?

利申90後有追開法證放心我唔喺tbb睇比佢賺收視我會睇返台灣網

我個回覆嚟

ha yes

都話架啦 上星期 我一眼 就睇出佢係男人黎架啦

死毒撚化妝扮女人
係咪影射緊連登叫美利堅果隻人妖

又撞死

not me

想嘔

搞笑咩

大波?

成個人妖樣都中計

頭皮咁大波

今晚有好多對白圖啱連登仔

好想比朱晨麗打

King又黎目無表情係到說教, 佢除左離地說教仲識乜野?

又隱晦⋯⋯⋯

頭皮啲戲咁撚勁嘅

頭皮

On9唔通比佢恰呀 你d差佬又唔做野

金句

佢今次說教攞去俾屎屎台班傻閪睇

仆街啦死黑警
講撚到大義凜然咁
又唔你去拉倫敦金

我個腦腦補左係包公說教

講到咁正義,法律又係制裁唔到呃錢條友

over my dead body

諗起刑警

呢個黑警咪又係厹

咪臭係
我係佢嘅我會覺得值得囉
起碼幫老豆報左仇

頭皮慘係黑警有份做成
當初佢去報警班黑警耍走佢
而家又大義凜然教訓人

又撞車

鄭子誠講對白好撚型

無啦啦又要比錢養個仔手
衰咸濕

其實呢個處理方法算正路

音樂情人咁好戲，仲好過黃浩然，應該開套講中佬既劇比佢做男一啦

冇得比喎 黃浩然做戲係特別雞…同陰謀完全唔同級數

viu 930 做咩？

泡劇

正 多左一個鐘休息

套劇成浸老人除
四角戀加埋成200歲
而家又搵啲老野搵交嗌

睇返琴日個鄧健泓先
原來你開左個viu唔識食住上

白花油廣告條友話唔鐘意開冷氣
唔通佢就係搽白花油吹風扇條友?

唔駛諗實係康華殺啦

今晚1030記得睇娛樂大家

娛樂大家[粵]9

elaine痴閪線

Queen姐

我？

警：唔理係咩目的，犯法就係犯法，警察一定要執法
但個起因從來冇人會處理

白花油條仔講啲嘢好撚假好造作
講到自己咁環保
轉撚頭拍完廣告咪又係笠膠套開行冷氣屌閪

而家可以試下搵吳岱融代言，個句口號改做：叫臭雞都有得Alipay

5？

而家4咋喎 張彥博係兇手

龍婆

d對白根本就on
唔知係咪佢自己諗啦

好多人咳
搽油隔浸味
而唔係隔細菌

佢痴q左.....jpg

個結局係等天收

但小丑唔關張彥博事

休假美沙打

睇屋企lift既cctv唔得既咩...

康華

仲要慢慢窒息死

明明煒哥高大咁多

嘉嘉仲係度

最尾原來個b都係康華自己ff既

康華應該冇bb

好懷疑個肚 係唔係音樂情人

似係

妄想

cls自己係屋企未出過去就冇證據？
睇大廈cam咪可以知道有冇出街囉

陳煒：你放心啦我唔會離開香港㗎
狄龍仔：你保釋咋點離開啊

就係越識野
先越冷靜

究竟香港有啲咁既地方俾佢地做SPA咩

最後
一係流產
一係根本就無b

假

痴左線
案已破

出得起錢就有地方架啦

中

仆街，出完唔夠一分鐘就真係講流產

咁都比您估到

太有錢住山卡啦

個臭雞有delusion

咁多部車 得一張車cam相

以為自己提供証據
然後屈左下煒哥

月華街啊

康華真係慘，成日都做癲婆

康華正到

痴線

我不是她原來係講緊佢

加埋成二百歲嘅四角戀已經難頂
仲要有個係痴線嘅

棟篤神探，劉卓琪扮蔡少芬情節

腰痛仲要撞多下

大廈又係

打針肌肉無力諗起呢段核突片

好驚驚

慾求不滿的癲婆
中出之後送佢入青山無手尾跟

然後個主持人就比個女人搞到一身蟻

定係唔關任何人事冇哂指紋

有個針筒都報警

反cup

唔係康華
咁可以係邊個

我喺隔離屋邨見唔少

仲以為陳煒會俾人屈返三五七八集

咪撚就係 仲要係個應該封鎖咗既兇案現場既花糟
姐係高安佢地鳩守證

案情發展係再返案發現場就搵到
跟手破案

道友診所附近真係大把

仲倚天名

即係林敬殺啦

King Kong

即係你地驗野唔全面
搞到冤枉左兩條友

即係呢個男人殺啦

pk

呢條友殺啦 無啦啦走出嚟

無端端 彈個兇手出黎

凶手已經出現

好明顯呢條友 皮膚科

拉

會唔會係想問音樂情人借錢唔成就殺左佢

皮膚科做醫學美容
會唔會知冇壓瓜左會有瘀血
附近仲要有5個針㝫提佢

未破案都可以執野？

明明cctv個日只睇到一個人入佢家
咁個男人點入屋殺佢？
班黑警亂睇cctv???

似喎

車cam走左...........掛

dllm聽日食都得既姐
下年...都唔知仲有冇

佢講緊咩話？

龍媽好好戲

點解要chok口音

死老嘢

黃絲app

我呢d唔係死老野
都冇人搵

3個聽到同1樣既野

食食下飯聽到電視
夾硬chok口音真係好柒好尷尬

唔識講客家話咪撚講啦

秋姐d 鄉音其實好作狀好難頂

好撚煩佢把口音

好狗血囉
又無端端作個人出來

我都諗起

都話冇人搵洛
你3條友係咪玩野

咁搞仲慘

史釘一聽到李施嬅話唔係佢女朋友個樣

好撚嘔心

？

牙stan幾型

睇埋d on9 劇，屌晒你地老母

德善健髮個廣告想點

係咪譚小環黎

幫tvb mark緊廣告，順便討論埋劇情

果然係tvb戰線手足

【TVB廣告商，醜聞日日數】馬路炸彈 = Lexus凌志 (17 Mar)

媾完家姐媾細妹

林文龍feel

殺人 仲要食煙

其實點解單單case都係同一班差佬同一班法醫合作

應該又關個2個乞痴事

狄龍仔衝上去救佢

條屍又要露

煒哥黎？

C9嚟嘅喂

應該係講數講唔掂，唔係點會咁on9

好大隻下
有冇人認到

林: 好啦喎我講左幾百句都唔比反應
死啦你

點知係林鄭嚟

無記錯頭先有呢個廣告

憑你？

Mina

定sana

內部滲透辛苦了

【TVB廣告商，醜聞日日數】馬路炸彈 = Lexus凌志 (17 Mar)

嗰個秋姐講既是咩話？

《法證先鋒4》奇特現象，主角主力擺post，配角負責做戲。

～ 睇到22集，有戲的都是那些客串的、演犯人或配角，主角們主要都是負責戴住黑超，行出來擺post，雖然煒哥同施嬅都是好戲之人，但發揮機會不多，煒哥因子誠不忠，還算有表演機會。另外靚湯都算唔錯，可惜近幾集又消失了。

～之前楊潮凱、大妹林靖文和鮑姐的演出被讚賞外，近兩集到《愛回家》的「頭皮」楊卓衡短短幾場戲已經表現到不同層次，誓死復仇的失常變態，被詐騙有寃無路訴的抑鬱和無力感，都值得一讚！

～ 突然有羅蘭姐出現，唔知這條線會否涉及案件，但見到她便鐘意睇。

～ 因小産導致精神失常的康華，演繹失常的層次相當到位，有些突變表情可以令人心寒。

～ 出得嚟行，預左要還，子誠今次真係無陰謀，仲死得好寃枉，當佢過往咁多年在劇集中害左咁多人，一次過還返俾觀眾啦！

～ 秋姐做乜咁多事，講下鯨魚故仔就被感動，唉！劇情需要無眼睇！

打

🚬🚬

點解唔直接行出去

殺人都認

成千萬 都可以蝕哂

又自認

前幾秒仲喺架車度

無端端走條兇手出黎，咁編劇容乜易

9唔搭8 咁同佢講一個禮拜一個月咪得 洗乜殺佢

唔親手殺佢都死啦

又講道理

康華都係傷人 都要坐監？

入精神病院啦

痴撚線 大和解咩
咁殺人都返唔到轉頭 唔洗坐監啦

瑋哥都係痴線 比人殺老公都原諒

個個戴完帽ntr 都變聖人

今次單案 結論係 音樂情人衰咸濕 如果佢唔扑康華 就無事啦

好離地

聖母煒哥

早幾百年出世佢咪做咗包青天

廣告片段都用埋

佢幾百年前真係皇帝

幾百年前就做皇帝

仲搞掂亞視和珅

好悶啊呢3個人

秋姐出黎就唔開胃 把口音好撚煩

鳩龍城

海俊傑想溝女就出聲啦

心姐啲台山口音係咪有伏線

好煩，一聽佢啲口音就煩，典型廢老

嘉慶皇帝

好撚討厭 聽到就想打柒佢 好地地正經講唔得既

朱晨麗好撚正
好想比佢打

佢表咗白啦 瞹眛緊啫

佢成日扮理性好惡心

哇屌

正想講

全香港得一間書店咩

呢兩條友好撚，拿拿聲扑野啦 懶有緣咁

好撚煩

說說笑話 再嘆一啖熱茶

大眾rip

呢座山屯門，又係佢哋管

都話全香港都係西九龍重案組管轄範圍

好肥

點解一定要集體戴住超

全港任何case都係佢地負責

黑超廣告？

陳彥琳

15歲 游水

屌佢老母TVB！
影射陳彥霖案

最後會話係自殺

咁肥柒都搞 個犯都幾重口味

北角明園西街
福建幫

走先

係門口捕佢

100個
99個都...

好心受就黎
唔受就走啦
唔湯唔水拖拖拉拉麻春...

你真識食⋯⋯

推

拉一推三🚬

留意左好耐
通常查查下案突然彈個新角色岀黎
果個一撚定係兇手
好似鄭子誠個partner一岀黎果幕
已經feel到係兇手

音樂情人邊幾套冇咸濕過

仆你個...
而家呢一代好食好住到
15歲就咁大隻

伸利矮毒瘦

老人痴呆真係

所以唔會比自己發生

豆瓣分數跌至5.2

失憶24小時

編導 黃偉業、黃志華
主演 郭晉安、譚俊彥、姜大衛、王君馨、江欣燕、譚凱琪、何遠東、湯洛雯、張達倫
集數 30

拍攝／製作年份 2019年9月－2020年1月
製作統籌 陳健珊
監製 王心慰
編審 翁善瑩、冼翠貞、曾保華

泳衣 女人 棄屍

無可疑
收隊

陳同學

我近視呀

家屬會...

現實同拍劇完全係兩回事
黑警死全家

驗死屍口罩都冇

死因：無可疑

臭湯

點解仲係筆錄
唔加埋錄音

游泳健將全祼浮屍都冇可疑啦

呢d仲使咩查？

hahah

又嘈完之後死左

全劇啲主角為咗表演專業性冇哂啲演技好似紙板公仔咁真係好專業

J左穎之

如果係姦殺個犯應該都係睇開 母女丼

死tb咁

豬兜黎

11哥

交比你

rubbish 拉

gay

點會搵男人教水

教練殺

有理由懷疑穎芝唔係佢親生
冇理由個阿媽仲靚過個女咁多

下？

又上化學堂

其實louis都死左
點解大家仲睇呢套戲
還我首席牙科醫生

現實邊有咁多人搜証呀，唔破壞証據都要偷笑

tvb戰線手足辛苦了

【TVB廣告商，醜聞日日數】漏電過熱燙傷人 = VAIO手提電腦 (18 Mar)

個個校長都講到好熟每個學生咁

重口味教練姦殺純情學生妹
完

唔可以自殺?

風水婆做埋演員

rapper都做到啦

仲要背書咁

條女咁柒咁肥邊個會想姦

哦,教練姦左佢

頂你個肺聽幾句就知比人搞

你黃心x?

低能

朝早搵人得唔得呀

放水都咁大陣象
食屎啦黑警

你痴線
比咸水浸就係我呀

然後又老屈人殺人

架車壞左漏水
我而家咪落車搵人幫囉

高唔高清你地都無限zoom架啦

on一倍速睇

條街爛咗又屈嗰個人放水

死tvb

【TVB廣告商，醜聞日日數】漏電過熱燙傷人 = VAIO手提電腦 (18 Mar)

佢老母殺

黑警放tg就得

有用？

屌你老母cctvb打手死全家

冇用你就唔洗覆我啦

講下就會？

關事？

d鴿

moring朱條褲著到佢屎忽好大

堆鴿係咪想學吳宇森

唔開機場黑警post ok?

李思捷.jpg

屌你老母

好睇wo但
法證都係警

應該話
咦sorry睇黎呢位先係警花

多謝tvb戰線手足newgod美斯現身說法，大家記得做日任

【TVB廣告商，醜聞日日數】漏電過熱燙傷人 = VAIO手提電腦 (18 Mar)

穎芝唔係肥婆嚟？？？

咁都比人搞？？

無神神比你打野
咁有冇犯事

AV上腦

曾偉權患癌咩情況

總有啲人有特別口味

網上面大把珍禽異獸ptgf

本身呢條天橋 就係咁多鴿, 周圍都係雀屎
佢地咁碌地應該都唔少屎

邊個藝人扮穎芝！？？

2020/05/21

OT緊

cam相右手遮住左姐

死黑警又屈人

次次都要靠個犯自爆先查到案

點解你地仲睇tbb
又要睇又要一路屌

頂你冼個下淋到

唔開都得

佢地係tvb戰線手足嚟，勿分化

真係好能豬

個心口係咪唔舒服 好變態

仲熱

屌尸

痴線
攬安全帶仲易抽啦
摸腳

咁就死咗

咁都非禮on99

肥仔都搞

咁都搞得落

楊明+機場特警你都想開？

識食一定係食呢d啦

玩價值投資

24K黃金

有劇就睇嫁啦

揾石天欣做啦

死左人唔車佢去醫院,自己處理屍體

屌你老母乜撚野劇本

即係都要比人告非禮同非法處理屍體

一下都未摸完就非禮

屌 正到

其實係麥玲玲殺

條女咁撚肥

你咪一樣

ON99車佢去醫院乜事都無

無綫前藝人石天欣自2016年與圈外男友結婚便定居美國，同時也有做代購生意。石天欣昨日網上貼出一條影片，戴上護目鏡和口罩的她直擊美國一個遊客必到的outlet，因受到武肺疫情影響，outlet人流疏落，不少店舖暫停營業或提早關門。

大家都係tvb戰線手足

連登仔特色
又要屌又要mon 住

我想睇高ling

咩網？
叫佢ig 大半年冇更新了

教練中意肥

係咪佢老母㩒佢個頭落去

搵到飯票咪收皮囉
港女就係咁

失控殺自己個女

睇就一定睇 開又得

咩阿媽會禁仔女落水

咁撚樣衰都非禮佢

又係痴線

Cls

條友話自己一星期返足七日

大把

點解穎芝咁似姜大衛

你係正常丫你老公都唔會同你離婚啦

咁易死
黑驚就唔駛搞咁多野啦...好似係

上面 估錯曬

開，連匪自然會睇

黑警水刑害死幾多手足

壓力過大失控

唔開
自然少左人睇

一集就完左？？？
唔似喎

咁快完一個case 真係是是旦旦

點估到咁ON9

又一人一句講經

個教練送佢去醫院會唔會有得救？

對唔住
我想做好人

三條撚屌成日懶看透世事

抽水真易

好撚諷刺 一班狗話要做好人
利：兩老睇緊

網絡如果唔犀利
就唔會咁多垃圾發埋d明星夢啦

係時候上fb派嬲了

上哂岸就企係道德高地judge人

c咩p
都唔知幾時出呢d稱呼

今輯d case真係好弱

個穎芝柒撚到邊個黎咖

媾女for sure

串鳩大丁呃連登仔三十萬

原來呢三個先係最強cp

斯路

24集有冇多過4集係hana片尾曲？

曦雯bb

又機場黑犬

屌你老母咩仲睇

呢幕扯左
比屋企睇睇到好唔好意思

識背了

睇AV打機啦你

?

比屋企人睇到我硬左好尷尬😳

拉 屌你老母

開左想睇就睇 唔睇咪唔入

辛苦你開post了

［TVB日任19/3］農本方中藥含馬兜鈴酸 可致腎衰竭及尿道癌

匪語

連匪最鐘意C貝達

入黎只係J李施嬅

仲睇cctvb 我屌你老母啦

睇你老母臭閪tvb?

好想屌到佢反撚晒皮塊閪流撚晒閪血同我D精溝埋一團再用手指抽插佢狂潮吹噴返D閪血溝精液出黎再逼鳩條閪女人奶返乾淨撻地

你拉有撚用咩，會睇嗰班照樣會睇

who

哦 佢。正呀

我屌矮鄺唔通我又係黃心x

屌你老母仲睇tvb仲要開po
死全家啦

呢個post入面有黃絲有藍絲有港豬，體現咗香港多元共融嘅特質

［TVB日任19/3］農本方中藥含馬兜鈴酸 可致腎衰竭及尿道癌

曾偉權應該馬路推落引水道
會唔會成身咁多擦傷呀

簡直侮辱大家智商
如果有用我洗撚戴口罩咩

今時今日仲睇tvb真係唔知咩心態

又要睇又要屌真係唔知咩心態

係二許太

你都覺得正

眾叛親離！TVB逆市暴跌8％ 連美源髮采都走佬！

Fred狗

柒撚到爆

傻仔fred

PMMA

on9

因為佢係熱狗球迷

好柒呀條撚樣

帶個9唔搭8既人去個fd生日會
十級on9

喺redmr到拍

現實食到何雁詩

何幾撚正

有去就有來 唔洗太開心wo

三寶幾型

肥黑矮，樣衰冇儀態

咁大間屋

我知道呢度好多人都有做日任，多謝咁多位tvb戰線手足

點解佢死咗老母 仲可以咁有錢 又讀到咁多書

0

個家姐做咩要阿婆聲氣講野

用力

用力過度

咁駛唔駛個細佬自殺陪返條命比你呀
on99

無啦啦屌鳩個細佬做乜撚

係咪衰，想拎免費甜品。

啲演技

佢做到咁高級 都買唔起間舖？

個家姐都有精神病？突然咁癲

話自己係黑警
唔使交租都仲得啦

爛演技

Kelly

女人發爛渣最鍾意翻舊帳，你太唔熟悉女人

張曦雯係高善

秋姐死左

Queen同輝煌結婚

飛雞

飛g

透黑c

點解會唔記高安 失憶咩

呢套嘢真係好多臭雞

字幕直接寫飛雞

飛雞 Kelly

又係李漫芬點解咁多劇拍？同高層有關係？

陳敏之係兇手

陳敏之

淨係食對波都抵

由機場坐車去深井等大佬，再去到the one,on9

《法證先鋒4》何不易名為《爆喊先鋒》

～又玩爆喊！昨晚到楊玉梅，愈來愈覺劇情唔係sell法證和案情，係sell慘情，如改名做《爆喊先鋒》，會更符合劇情。

～ 全劇最爆喊的女藝員，大部分來自亞視，亞視好野！米雪、謝雪心和張文慈只是小喊，但功力十足！

～ 見到正在與病魔對抗的曾偉權客串，支持！但這角色有點大材小用。

～ 煒哥同康華居然話咁快好番！太神奇了！子誠真係枉死⋯

～ 有時會懷疑，是否睇緊科幻劇，未來世界由仿真人的Al機械人負責查案和法證，他們的「表情」好機械人！

～ 麥玲玲一定係梅小青的福星，上次客串《宮心計2》收視破30，今次又係，難怪點都要佢客串。

～ 點睇都係唔襯，不說了！

個樣真係一睇就知係on9仔

黑絲腳呢

雲迪克(kelly)好似又唔同左樣

呢個女茄喱啡個樣怪左咁多
成個雙刀火雞姐咁

佢係寶珮如嗎？

蔡思達

Send俾葛博士啦

自己節目
自己偽人抗疫
blue hk 保險✅
惠康✅
百歲山✅
日本皇漢堂✅
仁丹✅
染得好✅
陳老二滋陰丸✅
house 730✅
幸福傷風咳素✅
自己節目

果然係tvb戰線手足

李漫芬

成日用cp呢個字
係咪覺得好潮

一口氣變返全部廣告
好驚就輸⋯⋯

感覺香港唔係好多人用

咁有錢

kelly係咪就係失散左個妹

李漫芬係咪做緊自己

SP

個friend借間屋俾你

劍橋Anglia Ruskin大學

好少咁講囉
仲要個角色係闊太，點會用呢啲字眼

child porn

listening?

綠袖子

綠柚子

柚子

這首曲子的作家至今仍然無人知曉。一個廣為流傳，但未被證實的說法是，這首曲子是由英王亨利八世（1491年－1547年）作給其愛人安妮·博林王后。安妮曾經拒絕了亨利八世的愛意，而令亨利八世對她有著更痴痴的苦戀。而這首歌曲的內容，敍述了一個君王愛上平民女孩的故事，兩者令人不禁聯想到妻子眾多的國王亨利，以及其第二任妻子安妮皇后。

又係想討好大陸人

個男人咁似做明珠台+model

要靠大家堅持做日任💪💪💪

咁就死鳩左

Model
全程冇對白

寫出黎咪多d人支持

現實好多唔care你係邊落廣告。你估d公司傻咩

唔係吳嘉龍嚟㗎咩

痴線邊忽似

多謝巴打提醒。呢度嘅tvb戰線手足，記得要抵制上述公司

睇維基都冇名 陰鳩公

連登只係少眾

肯定係micheal

勿以善小而不為，多謝手足提醒

小做而無用 省返一口氣吧

前三輯我會覺得係
但而家呢輯好鍾意突然爆個人出嚟話佢係

唔係敏之殺咁弱智掛
Btw chm係真高善？

做飛雞做到住大屋

porn tonight

好想比Kelly 殺

下又失憶

porn tonight應該好快俾黑警拉

好想填番你個隆

屌你0記憶咩
6歲呀大佬

明明kelly呀哥同過高氏兩兄妹飲嘢
會唔知人地叫高安

係囉 又同佢講過阿妹唔見左

有個咁正嘅契妹你會唔會想佢認返親生哥?

唔係契
係養妹

我個妹雖然做人二奶做飛雞 但佢唔會殺人嫁

黃生 又冇表情收尾

你會想屌自己個妹？

佢個片尾嗰啲白色野好撚核突

海俊傑咁就死左？

義妹咋

跟住個劇情一定係朱晨麗唔知佢係疑似家姐 跟住不停針對kelly

黃浩然點解咁屎戲

劍雄式演技足咁多年好難嫁

冚家剷ending

全集無表情

小青姐真係out撚晒
啲劇情老土又無聊

係咪打過針，塊面完全郁唔到
以前ptu都唔係咁

次次出動ending唔悶咩

好彩退休

又到日任時間，tvb戰線手足請繼續努力

［TVB日任20/3］勸森美咪做TVB 做臭自己個朵

真係kelky 殺

咪由佢自己打飛機囉

係囉 圍爐個班

個人小眾喜好想操控到一間大公司

佢之前好似患咗面癱

有埋髮夾好大可能係佢個妹， 不過之後佢有冇殺人先係另一個問題

支持良心藝人

唔該大家幫手支持下李綺雯youtube channel吖 人地為左支持香港連份工都冇埋

劇情好易估。。。不停渲染佢愛佢大佬。。。一定係幫佢頂罪。。。。今集又講乜鬼MMA。。。。舖排到佢好打得。。

想問, 有無人知依間書店係邊?

真係堅靚仔堅型

真心唔明收視有幾重要，自己一個仙都冇俾tvb賺，要抵制都應該係廣告公司抵制啦

尋親
失憶
炒車+爆炸
強姦
三角戀
出軌

梅小青柒夠未

我諗嗰個空姐是堅·高善

我都想有強姦環節

傻仔又自high打飛機

黎緊好似5集都同一個case
諗住儲起下星期5一次過mytv到睇哂
順便skip哂d談情戲

10個99個都唔係識fd咁簡單架啦

sor
大把垃...用緊

難道閣下有為呢場運動作出貢獻？
咪又只係識得上黎呢度避世

除左識得係度盲目跟風唔睇TVB之外，仲識得做乜？

你咪嗰啲上前線要自拍放IG嗰啲傻鳩有咩資格話我

靠盲反而避世 現實無自我思考能力

人云亦云，隨波逐流係連匪嘅核心價值。

咁又好過你連前線都唔敢上，tg都唔敢食啦
咪係度扮手足啦

好威威wo 原來呢d野拎黎打飛機 坐監當飯食？

入荔枝角啲手足唔知可唔可以叫呀sir轉台呢？

應該打爆部電視 佢哋一聽到tvb就會戚起條根

迷藥邊度有得賣

一講完e and y
然後個e就即刻彈出黎

不過又fake人多

做喇
又可以睇屎戲然

首主題曲真係好煩

下套靚湯做空姐

乜都未check未夠料就認定人地係犯
符合黑警做野手法要自己搵證據證明自己清白

個個犯人記性都咁好 問邊日做過乜 都記得

屌你編劇，大妹又黎人格分裂，悶唔悶d。

殺人喎兄台 疑犯冇不在場證據要扣留好合理

點解法證 可以唔洗避疑

睇咗好耐字典
搵晒啲押韻嘅字

屌你，熟人就幫人揾不在場證據，普通人就揾犯罪證據，屌你老母死黑警

警訊？

錄到警訊咁...

肯撚定係michael殺

不變

D案情鍾意同邊個傾就同邊個傾
飲酒食飯又可以討論下
話埋比你聽調查成點都重得

有合理懷疑可以扣留
但電話 朋友資料乜都未check就話人地偽造
主觀認定左係兇手呢下就真係
之前morning chu又係咁

添寧活力褲✅
house 730✅
農本方（好撚長）✅
巴哈甜睡寧✅

黨參

海洋公園又講得喇？

朱晨麗老Kelly 咁多

依家係邊到？

真實都係morning chu大過Kelly 3年

點解唔即刻驗左DNA先

個老母70幾歲，個女咁後生

係囉以為係佢阿婆阿麻

間屋大到CLS 識咩朋友先借到呢間屋

阿婆都可以生到仔啫

屌你老母驗dna咁簡單既野
可以搞咁耐

驗血咪得囉on9

Kelly 90年

會唔會eva先係佢哋個妹

驗dna啦 喺度講經

個假阿哥好明顯對個妹係愛情

三寶真係慘

重話法政先鋒 我屌
唔講以為係包公

亂倫

做空組可以紋身

無啦啦比人搶咗個妹

個Michael啲戲好撚乞人憎

一早驗dna 咪得
屌你老味都戇鳩鳩

咪問啦
做法政都唔識驗dna啦

驗DNA 乜都唔洗問啦

dodo姐都幾靚

屌你老母，真係dna 都唔駛驗，ip 都唔駛check, 一見認親認戚，屌

法政唔驗dna
香港影壇沒落唔係冇原因
寫個位去做文員算啦

劍雄講撚完經未

係到搶答屌佢老母

不如滴血驗親啦

個Michael 好奇怪

凶手？

由頭到尾都無問過個妹想唔想一家團聚
已經諗住同個妹一齊住
好自私

催眠可以恢復記憶

個個細路女都差唔多樣
不如佢講埋個個細路都成日整親條疤痕都唔代表乜

朱晨麗仲後生過朱䝷賢

大妹三重人格：空姐，殺手，六歲女孩，臨死前六歲人格出現番扮小朋友聲叫哥哥

好好笑 會唔會唔記得自己個妹細個咩樣

似啦

因為佢就係想要令你自己講錯野
如果你有做

血長空仲咁撚型棍

證明咗飲水都可以有親密接觸

老母又係朱晨麗
古惑仔式唔夠人

劍雄食晒左右波餅

3兄妹會唔會3p

vvd應該又係癲角色 睇預告

真係老土到柒撚蒙蒙食甜筒

終於可以玩3P

真人應該朱老d?

朱晨麗同矮鄺一樣面上有雀斑

催完眠認左係佢殺

Vvd係穎康？

屌...有啲感動

87
Emma 90

Michael一定係搞過Emma 至搞到佢失憶

利狗來

未驗dna果時好陌生...一驗完就咁熟

黃浩然咁既演技都可以感動到

6歲之前記黎做乜

係

一係爆佢殺
一係爆佢呀哥殺

咁快就咁熟

張曦雯好撚正

好想床上扑佢

呢單係陳敏芝做，下一單先係佢大佬

性交

一滴，兩滴

Stan唔係聲紋專家又變左催眠專家

條女好撚正
大波長腳

cp？

一次就得

molamola
冇得屌喇

原來恢復記憶咁易

一定係michael 一家綁走咗佢啊妹啦

CcTvb

屋村妹

原來張曦雯塊面好粗糙

靚湯個邊先係
佢屋企係買細路仔個d

為左支綿花糖冇左個呀妹
依d大佬點原諒自己？

有冇咁易呀

我又諗起解決師

oh sorry
前面冇睇

咩情況

易過食生菜。

diddid係咪姦

好似唔簡單,最後boss?

無端端叫 以為係3P 高潮

一滴兩滴

妹控張穎康殺人事件

黃浩然係心理學家同催眠專家？

講到廿幾年黎都好想記得6歲前既記憶
但咁耐以前都冇睇心理醫生
而家咁搞一搞就記得返？

頂 有聲

屌
明明玩緊棉花糖
都可以睇到咁多野

覺得湛霆好戲過屎戲然

高安兩兄妹都幾煩，未確定係血緣關係嗰陣已經係咁情緒勒索人大妹前大妹後我地大妹點點點咁煩撚過西，有冇諗過人哋廿幾年冇見過你，你只係個陌生人

一個阿哥兩個阿哥三個

Agger

夜媽媽咁遠都認到kelly

兩條友玩下cybersex 就高潮

哦 戀妹要殺人了

屎

d廣告抵制完咪又有新一批 天真

NTR

我催眠左佢

變咗汁男

張榮康冇你既事啦

講埋d廢話係度

YOUTUBER慘撚到

Michael成日借啲意阻人一家團聚

張穎康成為condom

其實佢好慘囉

藏

好撚慘 condom

成個毒撚咁企係到

其實大家接唔接受到冇血液既兄妹係埋一齊

垃...

咁樣黑化左

都無血緣關係 可屌

屌，個蛋糕

傻仔黎既youtuber
冇血緣咪即係上得囉
唔做妹咪做愛人囉

血緣

范根一定魔化

咪臭係

陳敏之唔露腳不如死撚開

根本一路想啅個哎呀細妹

幾靚女

人是佢殺

痴線 做左廿幾年兄妹點會咁易比兩個唔識但係親生既人介入到 d記憶仲要六歲前 可以有幾深厚

又唔係叫emma唔認你做阿哥洗唔洗咁激動

咁仲好

正常都會得番好小......我諗

佢地頭先個涼亭係邊？

dse

仲要一野攬落去做戲咁做

陳敏之真係殘

唔知係咪暗示中港關係

敏之降格做單元角色，一定係final boss

諗返自己6歲前都諗唔到好多野

育成完俾第二個啊哥嗒

死剩對腳

成個屎屎台班傻柒咪一樣 又唔見你講

個咀好dry

之前鐵探都啦

十年前家姐19歲，陳敏之依家<29歲？！

茄

嘩屌

唯一係封面出現嘅單元角色

范根

狄龍個仔仲要有個好疑惑既眼神

邊個嚟

Diu
搞到greensleeves咁恐怖

好撚同意

穎康囉

一睇就知係張穎康呢條妹控痴線佬

妹控の復仇

叫人仲點去考listening...

陳敏之定范根

敏芝似比車撞死

似係張頴康喎

咁正又唔係親生好難唔係架喎

公開考試本就恐怖啦

真

係咪又係精神分裂
陳彥琳嗰集係咪被腰斬咗

似三寶
因為殺人嗰d最尾先錄口供同認殺人 根據今輯

大坳門

張頴康有動機殺美國個pair情侶咩
星期五預告見到大妹發哂癲話咩唔會比落佢面嘅人好過喎

張頴康 應該都係 殺敏之家姐個殺手

睇WIK話 佢長期住喺三藩市，喺第24集嚟香港

睇左wiki 知左結局

點解要殺長腿
可能兩個都奸

契哥係殺手

同估計差唔多

因為識穿左佢係兇手？

精彩

美國都冇Toyota Wish , 香港搵架左軚雙B咁難咩！

比我點都認張穎康做阿哥喇，靚仔型棍又後生。屎戲然又老又皺皮。

D劇情真係小學生都編到。

但係真阿哥高薪厚職政府鐵飯碗喎

咁屎戲然做阿哥問佢攞錢洗，張穎康就轉做老公。

。

。。。

michael比左負皮

點解我覺得個bgm好似一顆心不變遷咁

望住個妹比波餅人

法政先峰4 35.4點打

多謝連登仔

每日講一次：首主題曲真係好難聽

反到40點都得

呢套野對白真係老土加肉麻

又有人會話片尾

原來tvb一個廣告等於viu十幾個

大家賜酒

多謝數廣告啲傻Hi

越數越出名 更多人買

以為佢裝gps

心姐呢套劇做乜鳩,讀歪D音就當鄉下話?感覺好生硬

有生之年......我伴你飛

得喇 拿拿聲扑野啦 搞呢搞路

真識食

唔係好鍾意呢個聲紋狗

有咩問題？

你同你家姐一樣都好____。

買起你間鋪

難道我像她

番到去家姐係鋪吊頸

有冇咁有錢呀

尋晚睇到興起 依家又純講經

何君...

心姐係咪洞房都要睇住先安心

朱晨麗（1987年12月2日－）
湯洛雯（1987年5月6日－）

佢個位起碼七，八餅人工

有傳朱晨麗和洪永城不和升溫，《多》劇續集兩個只能活一個，對此，煒哥覺得二人可能欠缺溝通，並沒有大家所講的大件事，而且她也沒聽說《多》劇開拍續集。

好撚正呀

十幾年重有電？

煒哥又係度

仲有電

咁多年都仲有電

個樣好膠

點解唔洗咗佢

o岩o岩換左電

咁樣即係而家佢都覺得佢老公抵死

好偉大

狄龍個仔次次做D角色都好有魅力...

搵黎講 點會由得佢誤會 要佢嬲你一世又要對住你，個家姐咪仲辛苦

部機都勁啦 咁多年仲用得

唔明白

十幾年乜都壞喇有電池水流哂點整

一定好過信號王

黑警都算陰濕
特登留返啲證據證明自己清白

使唔使做愛呀

冇錯 而家佢日怨夜怨 咁仲辛苦

乜撚野劇情黎

呢套戲點解可以做到所有感情線都唔感動

捉煒哥去慶祝下

偉哥次撚次都食唔到大菜糕

信號王，出色喎

狄龍仔溝陳煒 仲嘔心

國王算唔算 間接食軟飯

笑到仆街

懶偉大以為自己做左件好事，根本令佢家姐更加痛苦比我就更加嬲更唔原諒佢

根本有心幫姐夫嘅
洗咗段錄音咪得囉
留返啲證據證明自己清白
黑警真係好撚陰濕

第時 美軍來到
證據浮哂上面就知咩事
到時都要三萬Thz

仲要留段錄音喺骨灰龕度日日鞭個姐夫屍

鬼片mode

呢段劇情真係好無謂
邊個提出重要咩 重點係佢姐夫都去左救佢啦

又人格分裂

其實係咪佢有精神病

dllm好似舊蜘蛛俠3咁

做乜9

多重人格

又玩人格分裂

呢套野d人個個間屋都勁大

又話人格分裂
成套戲大妹大妹煩唔煩
演員又戲屎

真鞭屍

套劇d pair全部4 50歲

祝你全家肺炎死

就係家姐一直覺得係細佬提出，所以發生意外係細佬的責任。

有冇人覺得一有秋姐同stan條線好尷尬次次出現我都唔想睇

黃浩然一定最戲屎
成套都無表情背對白

所以成個系列好撚離地

秋姐要睇住佢地洞房先安心

好似話會有法證5
睇fb post

秋姐屎丁玩埋3p

覺 第一秋姐把閪聲好煩
第二 stan 同施華成撚日調情，快柒d扑野啦
懶係要忍住

血長空做返殺手型D，做呢D含情脈脈過左歲數

好撚正

秋姐講鄉音真係好煩
stan個樣我又唔知點解好咸濕
次次睇都覺得條線可有可冇

佢地3個以撚前夠未

鏡頭好暈

扮野

兩個哥哥

中咗肺炎

小氣到

3個一齊番去睇佢

好假wor 一定係想扑細妹

遲D應該會強姦個妹

機場特警先

咁有錢都要食呢隻牌子

有正湯

似人格分裂

我老母話係陳敏之訓著覺出去殺

女人手

日光日白就要去睇星
佢地要等幾耐

一定係吻支殺

屎丁先係最終大佬？

都呼之欲出啦

重口味

求其見到就失車

張穎康催眠？

好耐冇見過靚湯

范根好矮咋喎

迫我睇機場黑警
Hana唱

仲要做空姐

張振朗加蔡思貝咁乞人憎

好撚淫

@k9

屈dee點睇法證先鋒同機場黑警

踩過界1.5

矮唔過張彥博掛。都可以接受啦。

達哥 好正

思貝

仲有楊明

靚湯正好撚多

特登cam 手指

2013年：《師父·明白了》
2014年：《愛我請留言》
2015年：《陪著你走》
2016年：《鐵馬戰車》 《純熟意外》
2017年：《全職沒女》
2018年：《平安谷之詭谷傳說》 《是咁的，法官閣下》
2020年：《機場特警》
未播映：《伙記辦大事》

又hana

我鍾意達哥

d女人全部癲

心理學家有心理問題

斯路呢d又抵死

敏之carry唔到依d角色

d 戲

膠戲

一式一樣。。。又起歌

點解好似次次都多重人格

又係翁文成
俾d新意啦

人善被人欺...

伸利鵪春

吻支啲戲屎到

主題曲
伴我啟航
作曲
黎小田
作詞
鄭國江
主唱
謝東閔
片尾曲
如果你明白
主唱
菊梓喬

上兩次片尾曲，夾埋有播嘅集數都唔知有冇三份一

睇機場特警死全家

湯好靚

人格分裂 殺人 係唔係可以 唔洗坐監

真
入去留言嘅都要

小欖坐一世掛

Tvvb慣性依d劇臨尾都係精神分裂

奶佢個杯

李思捷做外賣仔斬女人腳係邊套?

我不歸去 即係五毛陳曉華 前ac叫嘉嘉嘉

大家咁話

宣傳都要死全家

法證先鋒IV 6

講都要

除左真討論都要

把刀同頭盔咁耐先出現
比人嫁鍋都得啦

罪犯特徵

睇你有冇錢

好地地點會將條頭髮同十年前死者驗有無血緣關係
就係想指向陳敏芝

會變誤殺

黃浩然又會冇啦啦懷疑敏之既？

36點

有口靚妹

越黎越高

你勁姐

大家勁

一出黎就死

咁唔關張穎康事啦

入雪櫃

陳敏之有雙重人格
個暗黑人格殺咗佢家姐
（好似係）

呢一輯邊有邏輯可言
突然諗到就話係㗎啦